香港仲有咩地方有3M 6800現貨賣？

Amazon 要月尾先有貨，旺角啲舖頭仲會唔會有？

Pish

digikey買滿330HKD就免運費，6800實過啦，可以考慮吓

主要想試埋size.

Pmed

小心有鬼

TG唔係唔會起到底咩？

係，但你都要交易架
萬事小心較好，如果個位係真手足，希望唔好介意

我其實係開工用，唔關夢遊事

領峰有得賣，1400全套